---	
title: Roadshow Media Sehat
date: 2013-01-15
categories:	
- laporan
- sms
- AJI Banda Aceh
layout: laporancmb	
---

msa\|Direncanakan Selasa, 15 Januari 2013, sebanyak 18 jurnalis dari berbagai media di pantai Barat dan Selatan Aceh akan dibahani Etika Media dalam rangka Roadshow Media Sehat Program Mendorong Media Sehat dalam Pemberitaan Syariat Islam di Aceh.
